有冇人屋企都停咗一下電

我都係

油塘有，冷氣電視都熄左

東涌有

停咗一秒

揾藉口熄全港電

有!!!!! 荃灣區

秀茂坪邨都閃咗幾下

粉嶺有

天水圍

有重以為屋企跳制

屯門都係

原來全港都有

天水圍街燈都熄埋

+1

電腦都熄埋

朗屏村 無啦啦停咗一下 好快就冇事

有！屯門有

青衣！ 出面街燈停曬 屋企冷氣停完依家好返

葵芳有

我都停左

青衣一下

咩料

屯門都有！

牛頭角有

天水圍有

調景嶺有

全港 不祥之兆

銅鑼灣有

有

屯門有 以為自己眼花

打打下fifa停電 輸埋

將軍澳停左下

頭先冷氣好似突然間停咗一秒

馬鞍山都有

以為世界末日

係 停咗一下 下一秒開得翻

有，荃灣區

旺角有

+1
住村屋

我

元朗有

葵涌村停左電

全幢大廈停撚晒

見到對面大廈停左幾秒

上水+1

大埔

我都以為係，我盞燈閃左一下

襯打風試熄燈....

大圍有

長沙環有

馬鞍山街燈啱啱先著返

屌你老母 全香港都係

世界末日先兆

全港？

沙田都有

唔怪得個冷氣無啦啦熄左一野

話唔定太大load

大圍屋企燈熄左幾秒
電腦冇事

冷氣機熜左陣

荔枝角有
樓下街燈仲末著返哂

青衣+1 係咪人類開始要比個天清算

皇天擊殺納粹黑警

元朗都係

嚇死

沙田有

牛下難民報到
見到對面棟樓都熄曬燈

咁多人都有

荃灣

沙頭角冇

銅鑼灣閃咗吓

大埔有

深水埗仲未有返電

咁啱望緊出街 出面突然黑咗一下 嚇親

我沙田冇

睇住出面街燈熄晒慢慢逐盞著返

大圍名城成幢樓停咗電

青衣閃咗下

將軍澳都有

有！！
電視突然冇咗下信號
燈又眨咗一眨

燈同冷氣都停左一停

樓下街燈都熄埋

我屋企全幢停晒

屯門街燈熄左

大西北

嚇撚死我以為午夜凶鈴

尖沙咀有

中共打到黎

街燈都熄咗

係囉 嚇q死

五六秒

係咪因爲太多人用電開冷氣

我到而家都冇電

南區表示無事

咁大獲

我以為得我屋企係咁

大埔都係

元朗都有，淨係盞燈部電腦開着竟然冇事

你覺得我先覺

竹篙灣發電廠
4.0
(2) · 16.6 公里
發電站 · 大嶼山
24 小時營業
撥打電話

青山發電廠
3.7
(25) · 29.5 公里
發電站 · 龍鼓灘
24 小時營業

南丫發電廠
3.7
(65) · 15.8 公里
發電站 · 南丫島
24 小時營業

港島冇事

啱先樓下啲街燈熄咗幾秒

屯門+1
以為自己屋企有污糟野
好撚驚

有冇人到而家仲未有返電？ 冇wifi冇冷氣

仲未有電

屯門人 淨係盞燈閃左一下 其他正常